親熱戲都救唔返，渡邊麻友被稱「收視毒藥」

日本國民偶像組合AKB48的前人氣成員渡邊麻友，從王道偶像之路畢業後，向女演員之路前進。《いつかこの雨がやむ日まで》（直到雨停的那一天）是麻友畢業後的首部電視劇主演。粉絲都很期待偶像重返螢幕，可惜劇集收視未如理想，開播以來持續下滑。

故事講述主角森村光（渡邊麻友 飾）是一個天真爛漫的小女生，以成為音樂劇女演員為夢想。某天，哥哥森村國彦（桐山漣 飾）因殺害音樂劇女演員而被捕。森村一家被冠上加害者家庭的標籤，被迫改變姓氏，逃離故鄉。15年後，光對殘酷的世界充滿敵意，追求夢想是她唯一的救贖。在哥哥出獄的時候，光想與他斷絕關係。但是，哥哥說自己是冤枉的。同一時間，她重遇當年指證哥哥的青梅竹馬谷川和也（堀井新太 飾）。這是一部關於愛、罪與瘋狂的懸疑作品。

《直到雨停的那一天》由8月4日開始，逢星期六晚上11點40分在東海電視台播出。據日本媒體報導，這套劇集的第1集收視率只有2.9%，不算是好開始。接著下滑至2.4%、2.5%，甚至跌至1.9%。儘管是深夜劇集，這個成績也未免太差了。其實，渡邊麻友過往主演的劇集，收視都偏低。2015年的黃金時段日劇《戰鬥！書店女孩》，打破同時段劇集的19年來新低，平均收視率只有4.8%。最新一集《直到雨停的那一天》有親熱場面，這是麻友首次在電視上與異性親吻。不過，網民都說親熱戲都無法挽回收視。難道麻友要繼續背負「收視毒藥」的稱號？

G

有好多人是因為波台班迷麻而討厭麻友

g

我因為卡勞憎麻友

去整下容先啦 咁撚G

G 佢做雞算啦 演戲做咩

要同人錫嘴仔，緊係冇人想睇

麻友個樣唔襟睇

睇劇緊係睇架純

G梗係唔襟睇

咁醜樣點都救唔返㗎啦

迷麻9 又逐一負皮

Respect. Respect. Respect. Respect…

下海啦
不過都唔會有人睇

點解係日本咁受歡迎

延禧攻略收得

駁唔到

拍床戲可能都仲有機

明明個設定好似唔錯

第5集收視率上番3.2喎

講真點解會有人覺得佢靚? 未見過女人?

這是麻友首次在電視上與異性親吻

no

翔太郎都係紅唔起

電視以外都係首次

係，佢A09來，無同男人咀過

下海啦屌

G?

卡撈呢

只賣子宮

佢之前係日本做過一星期雞 收港紙500 包環吹

唔好攞啲支那雞同麻友比

Both G

生得似渡邊麻友既樣都係奸人 天生一副奸相
真係賤樣黎 係姣樣黎
為左權力咩衰野都做得出 又勾引傅恆又勾引皇上
同渡邊麻友 好似 內心其實都係低劣

證明左一樣野
渡邊麻友係臭G

反麻259

反麻人格失走咗出來

失控

已經好克制啦喎

麻友係？

整左啦

俾錢有得屌點解仲要睇佢同第個親熱？

幾時外海

下海

大眾公廁

無AKB 光環,個個都係做唔起架啦

三隻麻友

g襟屌就得啦

屌晒你地老母
我麻友係姬係公主